<resources>
    <string name="app_name">Q-Hope</string>

    <!-- Home -->
    <string name="home_label">Beranda</string>
    <string name="hello_label">Hai,</string>
    <string name="your_location_label">Lokasi kamu</string>
    <string name="failed_to_get_location_message">Gagal memuat lokasi. Izinkan Q-Hope untuk mengakses lokasimu.</string>
    <string name="recommendation_hospitals_label">Recommendation hospitals</string>
    <string name="our_hospitals_label">Mitra rumah sakit kami</string>
    <string name="book_a_room_label">Pesan Kamar</string>
    <plurals name="room_available_label">
        <item quantity="one">%d tempat tidur tersisa</item>
        <item quantity="few">%d tempat tidur tersisa</item>
        <item quantity="other">Tersedia</item>
    </plurals>
    <string name="verification_status_not_upload_title">Halo!</string>
    <string name="verification_status_uploaded_title">Kamu telah…</string>
    <string name="verification_status_not_upload_description">Ayo verifikasi identitas kamu untuk dapat memesan tempat tidur rumah sakit.</string>
    <string name="verification_status_accepted_description">Konfirmasi identitas kamu sebelum melihat aplikasi lebih jauh.</string>
    <string name="verification_status_verified_description">Sekarang kamu bisa memesan tempat tidur rumah sakit.</string>
    <string name="verification_status_not_verified_description">Kami mohon maaf atas ditolaknya verifikasi. Ayo periksa.</string>
    <string name="verification_status_not_upload_button_label">Verifikasi</string>
    <string name="verification_status_accepted_button_label">Konfirmasi data saya</string>
    <string name="verification_status_verified_button_label">Lihat rumah sakit</string>
    <string name="verification_status_not_verified_button_label">Periksa</string>

    <!-- Booking -->
    <string name="hospital_detail_description">Detail Rumah Sakit</string>
    <string name="location_label">Lokasi</string>
    <string name="telephone_label">Nomor Telepon</string>
    <string name="room_type_label">Tipe Tempat Tidur</string>
    <string name="per_day_label">per Hari</string>
    <string name="available_label">Tersedia</string>
    <string name="not_available_label">Tidak Tersedia</string>
    <string name="confirm_booking_label">Konfirmasi Pesanan</string>
    <string name="selected_room_type_label">Tempat tidur yang dipilih</string>
    <string name="selected_room_type">[%s tempat tidur] %s</string>
    <string name="select_date_label">Pilih tanggal</string>
    <string name="select_check_in_time_label">Pilih waktu check-in</string>
    <string name="time_selected_label">Waktu check-in telah dipilih</string>
    <string name="upload_doctor_referral_letter_label">Upload Surat Rekomendasi dari Dokter</string>
    <string name="upload_your_referral_letter_label">Upload Surat Rekomendasi dari Dokter untukmu</string>
    <string name="success_book_a_room_label">Berhasil memesan tempat tidur.</string>
    <string name="success_book_a_room_description">We\'ll process your booking and notify you for any changes soon.</string>
    <string name="go_to_booking_history_label">Ke halaman Riwayat Transaksi</string>
    <string name="back_to_home_label">Kembali ke Beranda</string>
    <string name="update_profile_banner">Ubah profilmu sebelum melanjutkan pemesanan.</string>
    <string name="update_profile_banner_button">Ke Halaman Profil</string>
    <string name="booking_confirmation_title">Pesan tempat tidur</string>
    <string name="identity_confirmation_banner">Pastikan data yang dikirimkan sudah benar. Setelah dikirim, identitas kamu tidak bisa diubah.</string>
    <string name="save">Simpan</string>
    <string name="back">Kembali</string>

    <!-- Payment -->
    <string name="payment_method_label">Payment Method</string>
    <string name="payment_policy_agreement">By continuing you agree to our Terms of Use and Privacy Policy</string>
    <string name="terms_of_use">Terms of Use</string>
    <string name="privacy_policy">Privacy Policy</string>
    <string name="pay_label">Pay</string>
    <string name="payment_cancelled_message">Payment cancelled.</string>

    <!-- History -->
    <string name="history_label">Riwayat</string>
    <string name="history_detail_label">Detail Riwayat</string>
    <string name="history_empty_state_title">Riwayat kamu kosong.</string>
    <string name="history_empty_state_description">Pesan tempat tidur sekarang.</string>
    <plurals name="history_night_state">
        <item quantity="one">●  %d malam</item>
        <item quantity="other">●  %d malam</item>
    </plurals>
    <string name="booking_id_label">Booking ID</string>
    <string name="booking_date_label">Booked at</string>
    <string name="booking_status_label">Status</string>
    <string name="booking_refundable_label">Refundable</string>
    <string name="booked_hospital_label">Booked Hospital</string>
    <string name="booking_info_label">Booking Info</string>
    <string name="check_in_at_label">Check In at</string>
    <string name="check_out_at_label">Check Out at</string>
    <string name="room_cost_per_day_label">Room Cost per Day</string>
    <string name="patient_data_label">Patient Data</string>
    <string name="patient_name_label">Full Name</string>
    <string name="patient_birth_date_label">Birth Date</string>
    <string name="patient_email_label">Email</string>
    <string name="patient_phone_number_label">Phone Number</string>
    <string name="patient_no_ktp_label">Patient KTP Number</string>
    <string name="patient_address_label">Patient Address in KTP</string>
    <string name="patient_gender_label">Gender</string>
    <string name="patient_referral_letter_label">Patient Referral Letter</string>
    <string name="continue_payment_description">Please continue your payment before %s to process the booking.</string>

    <!-- Profile -->
    <string name="profile_label">Profile</string>

    <!-- Search -->
    <string name="search_hint">Find hospital</string>

    <!--  Login  -->
    <string name="indonesian_phone_code">+62</string>
    <string name="indonesian_phone_code_pattern">+62%s</string>
    <string name="phone_number_hint">8xxxxx</string>
    <string name="login_information">Enter your mobile number to sign in or create a new account</string>
    <string name="continue_label">continue</string>
    <string name="otp_information">Enter OTP code sent to your phone</string>
    <string name="otp_sent_information">We already sent the code to the number</string>
    <string name="resend_otp_label">Resend OTP</string>
    <string name="resend_otp_count_down">Resend OTP (%s)</string>

    <!-- Register -->
    <string name="hi_label">Hi!</string>
    <string name="let_us_know_about_you">Let us know a little bit about you.</string>
    <string name="name_hint">Name</string>
    <string name="birth_date_hint">Birth Date</string>
    <string name="logout_label">Log Out</string>
    <string name="next_label">Next</string>
    <string name="name_field_error">Name cannot be empty.</string>
    <string name="birth_date_field_error">Birth date cannot be empty.</string>

    <!-- ID Verification -->
    <string name="e_ktp_label">e-KTP</string>
    <string name="selfie_ktp_label">Selfie with e-KTP</string>
    <string name="submit_label">Submit</string>
    <string name="verification_information">Your data are <b>secure</b> and only be used for <b>verification purposes</b>.</string>
    <string name="skip_label">Skip</string>
    <string name="got_it">Got It!</string>
    <string name="verified_message">Verified!</string>
    <string name="verified_message_description">You can start <b>book</b> now.</string>
    <string name="uploaded_message">Uploaded!</string>
    <string name="uploaded_message_description">Your document still on process. You can see the result in your profile later.</string>
    <string name="rejected_message">Failed!</string>
    <string name="rejected_message_description">Your document is not valid. Please re-submit the document later in your profile.</string>

    <!-- Profile -->
    <string name="id_verification_label">ID Verification</string>
    <string name="personal_data_label">Personal Data</string>

    <!-- Splash -->
    <string name="fill_information_message">Please fill some information first.</string>

    <!-- Terms and Condition -->
    <string name="terms_and_condition">Syarat dan Ketentuan</string>
    <string-array name="terms_and_condition_titles">
        <item>Umum</item>
        <item>Ruang Lingkup Layanan</item>
        <item>Aplikasi Q-Hope</item>
        <item>Penggunaan Layanan dan Jasa</item>
        <item>Peraturan Keanggotaan</item>
        <item>Peraturan Khusus Bagi Dokter dan Rumah Sakit</item>
        <item>Hak Kekayaan Intelektual</item>
        <item>DISCLAIMER</item>
        <item>BATASAN TANGGUNG JAWAB</item>
        <item>GANTI RUGI</item>
        <item>PENGHENTIAN</item>
        <item>PRIVASI</item>
        <item>HUKUM YANG MENGATUR</item>
        <item>PENYELESAIAN PERSELISIHAN</item>
        <item>FORCE MAJEURE</item>
    </string-array>
    <string-array name="terms_and_condition_descriptions">
        <item>Aplikasi ("Aplikasi") dikelola langsung oleh Tim Q-Hope. Dengan mengakses dan/atau menggunakan Aplikasi, Anda mengakui bahwa Anda telah membaca dan memahami, dan menyetujui untuk terikat oleh Syarat Penggunaan yang ditetapkan di bawah ini dan syarat dan ketentuan lainnya dalam kaitannya dengan Aplikasi, termasuk namun tidak terbatas pada kerahasiaan dan FAQ, yang merupakan bagian yang tidak terpisahkan dari Syarat Penggunaan ("Syarat"). Anda harus setidaknya berusia delapan belas (18) tahun untuk menggunakan Aplikasi ini. Harap diketahui bahwa kami dapat mengubah, memodifikasi, menambah dan menghapus Syarat ini sewaktu-waktu tanpa pemberitahuan sebelumnya. Syarat harus dibaca secara berkala. Dengan terus menggunakan Aplikasi ini setelah perubahan tersebut terhadap Syarat, pengunjung, pengguna atau Pengguna Terdaftar ("Anda" atau "pengguna") sepakat dan menyetujui perubahan. Jika Anda menggunakan salah satu layanan kami yang lain, maka penggunaan Anda didasarkan pada kepatuhan dan penerimaan terhadap syarat dan ketentuan yang berlaku untuk layanan tersebut.\n\n1. Melalui Aplikasi, Q-Hope menyediakan platform online sehingga Anda dapat membuat reservasi kamar rawatan ("Layanan"). Pengguna dapat membuat pemesanan layanan yang disediakan rumah sakit dan/atau penyedia layanan lain ("Vendor") di Aplikasi. Dengan meletakkan pesanan melalui Aplikasi, Anda akan dapat memesan kamar rawatan pada Aplikasi kami. Kami akan memberikan konfirmasi pemesanan melalui konfirmasi email. Kami berhak untuk menolak pemesanan sebagaimana diatur di bawah ini.\n2. "Kami" atau "Q-Hope", berarti Tim Q-Hope selaku pemilik, pengembang, dan pengelola berbagai Produk Q-Hope.\n3."Anda", berarti setiap orang yang mengakses dan menggunakan layanan dan jasa yang disediakan oleh Kami.\n4."Layanan", berarti tiap dan keseluruhan jasa serta informasi yang ada pada Produk Q-Hope.\n5."Dokter dan Rumah Sakit", berarti para Dokter, klinik, Pusat Kesehatan Masyarakat ("Puskesmas"), balai pengobatan, ataupun fasilitas kesehatan lainnya sebagaimana yang diatur dan diakui oleh peraturan perundang-undangan mengenai kesehatan di Indonesia.\n6."Pengguna Terdaftar", berarti setiap orang yang mengakses dan menggunakan layanan dan jasa yang disediakan oleh Kami, serta telah melakukan registrasi dan memiliki akun pada Produk Q-Hope Kami.\n7."Aplikasi" merupakan segala produk di bidang teknologi informasi yang dikembangkan dan dikelola oleh Q-Hope, termasuk namun tidak terbatas pada segala bentuk fitur, layanan, konten, ataupun informasi yang terdapat dalam aplikasi Q-Hope, seperti "Online Booking Kamar Rawatan". Penamaan fitur, layanan, konten, ataupun informasi yang terdapat dalam aplikasi Q-Hope sebagaimana disebutkan di dalam Perjanjian ini dapat berubah dari waktu ke waktu, berdasarkan keputusan internal Q-Hope.\n8.Dokter merupakan setiap (a) dokter, baik dokter umum maupun spesialis; (b) klinik; © rumah sakit; (d) laboratorium; (e) dan/atau penyedia layanan kesehatan lainnya yang terdaftar atau ditampilkan di dalam Aplikasi Q-Hope.\n9."Profil", berarti data pribadi yang digunakan oleh Pengguna, dan menjadi informasi dasar bagi Pengguna.\n10."Informasi Pribadi", berarti setiap dan seluruh data pribadi yang diberikan oleh Pengguna Produk Q-Hope, termasuk namun tidak terbatas pada nama, nomor identifikasi, data kesehatan, lokasi pengguna, kontak pengguna, serta dokumen dan data lainnya sebagaimana diminta pada formulir pendaftaran akun atau formulir lainnya pada saat menggunakan Produk Q-Hope.\n11."Konten", berarti teks, data, informasi, angka, gambar, grafik, foto, audio, video, nama pengguna, informasi, aplikasi, tautan, komentar, peringkat, desain, atau materi lainnya yang ditampilkan pada Produk Q-Hope.\n12.Meskipun kami akan menggunakan keahlian kami dengan hati-hati dalam melakukan layanan, kami tidak memverifikasi, dan tidak menjamin, bahwa semua informasi yang diberikan akurat, lengkap, benar atau terbaru yang tersedia, dan kami tidak bertanggung jawab atas setiap kesalahan (termasuk kesalahan penempatan dan pengetikan), gangguan (baik sementara dan/atau parsial, kerusakan, perbaikan atau peningkatan ke Aplikasi atau sebaliknya), informasi yang tidak akurat, menyesatkan atau palsu atau informasi yang tidak tersampaikan.\n13.Perubahan dalam kondisi pasar atau keadaan yang terjadi dapat menyebabkan perubahan dalam waktu singkat, yang menyebabkan informasi tidak akurat atau tidak berlaku. Dalam hal terjadi masalah, layanan pelanggan dapat berusaha untuk membantu Anda dan memenuhi permintaan Anda.\n14.Aplikasi ini tidak mengemukakan pernyataan apa pun dan tidak dapat dianggap sebagai membuat rekomendasi atau saran dari tingkat kualitas layanan atau peringkat dari Vendor yang terdaftar di Aplikasi. Dengan ini kami menyatakan penyangkalan klaim, kerugian atau kewajiban sehubungan dengan kualitas atau status Vendor yang ada yang terdaftar di Aplikasi (yang memberikan layanan rumah sakit, dokter atau layanan lainnya). Vendor dapat diperkenalkan dalam tingkatan kelas yang berbeda berdasarkan faktor-faktor termasuk namun tidak terbatas pada ulasan, peringkat mereka atau faktor-faktor lainnya. Peringkat yang diberikan dihitung berdasarkan algoritma otomatis yang dapat diperbarui dan diubah dari waktu ke waktu, sesuai dengan kebijaksanaan tunggal kami.\n15.Kami memiliki hak untuk tidak menerima setiap pengguna atau pemesanan (atau dalam kasus-kasus tertentu membatalkan konfirmasi pemesanan) berdasarkan kebijaksanaan tunggal kami dan untuk alasan apa pun serta tanpa memberikan alasan penolakan/penampikan/pembatalan. Alasan untuk menolak pengguna atau pemesanan atau membatalkan konfirmasi pemesanan dapat termasuk namun tidak terbatas pada: pelanggaran Syarat ini, perdagangan atau sanksi ekonomi oleh otoritas global atau nasional, embargo, larangan dalam peraturan, penipuan atau pencurian (atau indikasi atau dugaan penipuan atau pencurian), dugaan kegiatan kriminal, pemesanan yang mencurigakan, layanan yang tidak tersedia atau tidak lagi disediakan oleh Vendor, pengguna memberikan informasi yang tidak akurat, keliru atau menyesatkan, masalah dengan komunikasi kartu kredit elektronik, informasi atau transaksi, perilaku yang tidak pantas, ancaman, hinaan, penolakan untuk memberikan informasi, hambatan praktis, kesulitan atau kemacetan komunikasi, Kesalahan Nyata (selanjutnya dijelaskan di bawah ini), sejarah pelanggaran Syarat atau penolakan tersebut, atau dimasukkan pada setiap "daftar hitam" atau "daftar pengamatan" oleh pemerintah atau organisasi internasional. Dalam kasus pemesanan ditolak atau dibatalkan oleh Q-Hope dan pembayaran telah dilakukan, Q-Hope akan mengganti jumlah yang telah dibebankan tanpa biaya lebih lanjut. Kami dapat menghilangkan atau menghapus ("Dihapus") keanggotaan pengguna Aplikasi ini sewaktu-waktu, baik sementara atau permanen. Pengguna yang Dihapus dilarang untuk mencoba menggunakan Aplikasi dengan nama lain atau melalui pengguna lainnya (selanjutnya dijelaskan dalam ketentuan Mekanisme Pencegahan Penipuan).\n16.Dalam kasus tertentu, kami dapat membatalkan atau menolak pemesanan berkenaan dengan "Kesalahan Nyata", yang tidak tergantung asal letak kesalahan. Untuk menghindari keraguan, Kesalahan Nyata adalah kesalahan pada Aplikasi (misalnya, dalam hal harga) yang tidak masuk akal. Jumlah yang dibebankan akan diganti tanpa biaya lebih lanjut dalam kasus seperti itu.</item>
        <item>Melalui Aplikasi Q-Hope, Q-Hope memberikan jasa pendukung pelayanan kesehatan. Berikut ini adalah ketentuan umum terkait layanan dan/atau jasa yang kami berikan melalui Produk Q-Hope:\n\n1.Informasi yang terdapat dalam Produk Q-Hope ditampilkan sesuai keadaan kenyataan untuk tujuan informasi umum. Kami berusaha untuk selalu menyediakan dan menampilkan informasi yang terbaru dan akurat, namun Kami tidak menjamin bahwa segala informasi sesuai dengan ketepatan waktu atau relevansi dengan kebutuhan Anda.\n2.Layanan yang Kami berikan tidak bersifat memaksa atau mengikat, serta tidak mengharuskan Anda untuk mengikuti informasi yang tersedia. Tidak ada situasi atau keadaan apapun yang dapat membuat Kami dikenakan tanggung jawab atas kemungkinan kerugian yang Anda alami karena pengambilan keputusan yang dilakukan oleh Anda sendiri terkait tindakan atas informasi produk yang kami sampaikan di Produk Q-Hope.\n3.Kami memiliki hak untuk kapan saja menampilkan, mengubah, menghapus, menghilangkan, atau menambahkan segala konten yang ditampilkan dalam Produk Q-Hope.</item>
        <item>Dalam Aplikasi, terdapat fitur atau layanan yang termasuk namun tidak terbatas pada:\n\n1. Booking Online Kamar Rawatan Pada Rumah Sakit.\n2. Booking Online Kamar Rawatan Pada Rumah Sakit.\n\ta. Pada saat terjadi proses booking kamar rawat inap rumah sakit melalui aplikasi Q-Hope, Rumah Sakit akan menyimpan kamar yang telah anda booking.\n\tb. Apabila kamar rumah sakit yang sudah anda book melalui aplikasi Q-Hope secara tidak sengaja masih dipakai pasien sebelumnya, maka biaya pemesanan kamar akan dikembalikan kepada pasien.\n\tc. Anda dapat menahan kamar rawat inap di Rumah Sakit selama 45 menit pada hari yang sama dengan hari dipesan dan 90 menit bila hari berbeda dengan hari dipesan.\n\td. Batas Jam check-in untuk kamar rawat inap yang dipesan melalui aplikasi Q-Hope adalah pada jam 12.00 sampai dengan jam 11.00 pada keesokan harinya.\n3. Apabila kamar rumah sakit yang sudah di book dan dibayarkan melalui aplikasi Q-Hope, lalu Anda sebagai pemesan memutuskan untuk membatalkan pemesanan kamar rawat inap dari rumah sakit. Jika pembatalan dilakukan sebelum rumah sakit mengkonfirmasi pesanan Anda, maka Q-Hope akan memberikan refund sebesar 100% dari total booking fee kepada Anda.</item>
        <item>Dengan Anda melanjutkan penggunaan atau pengaksesan Produk Q-Hope, berarti Anda telah menyatakan serta menjamin kepada Kami bahwa:\n\n1. Anda hanya diperkenankan untuk mengakses dan/atau menggunakan Produk Q-Hope untuk keperluan pribadi dan non-komersil, yang berarti bahwa Produk Q-Hope hanya boleh diakses dan digunakan secara langsung oleh Pengguna. Akses dan penggunaan Produk Q-Hope diluar dari keperluan pribadi atau nonkomersial dilarang keras, dan melanggar Syarat dan Ketentuan ini.\n2. Anda tidak diperkenankan untuk, serta berjanji untuk tidak melakukan hal-hal berikut ini:\n\n\ta. Mengalihkan akun Pengguna di Produk Q-Hope kepada pihak ketiga lainnya tanpa persetujuan tertulis Q-Hope. Menyebarkan virus, spam atau teknologi sejenis lainnya yang dapat merusak dan/atau merugikan Q-Hope dan/atau Pengguna lainnya.\n\tb. Menyakiti, menyiksa, mempermalukan, memfitnah, mencemarkan nama baik, mengancam, mengintimidasi atau mengganggu orang atau bisnis lain, atau apapun yang melanggar privasi atau yang Kami anggap cabul, menghina, penuh kebencian, tidak senonoh, tidak patut, tidak pantas, tidak dapat diterima, mendiskriminasikan atau merusak.\n\tc. Menggunakan Produk Q-Hope untuk tujuan pelanggaran hukum, tindakan penipuan atau tindakan komersial.\n\td. Menggunakan Produk Q-Hope untuk mendistribusikan iklan atau materi lainnya yang tidak diinginkan atau diizinkan oleh Q-Hope.\n\te. Melanggar atau menyalahi hak orang lain, termasuk tanpa kecuali: hak paten, merek dagang, hak cipta, rahasia dagang, publisitas, dan hak milik lainnya.\n\tf. Membuat, memeriksa, memperbarui, mengubah atau memperbaiki database, rekaman atau direktori Anda ataupun orang lain.\n\tg. Mengambil atau mengumpulkan data pribadi dari Pengguna lain, termasuk namun tidak terbatas pada alamat e-mail, tanpa persetujuan Pengguna tersebut.\n\th. Memasukkan atau memindahkan fitur pada Produk Q-Hope tanpa persetujuan tertulis dari Q-Hope.\n\ti. Menempatkan informasi atau aplikasi lain yang melanggar hak kekayaan intelektual pihak ketiga lainnya di dalam Produk Q-Hope.\n\tj. Mengubah atau mengatur ulang bagian apapun dalam Produk Q-Hope yang akan mengganggu atau menaruh beban berlebihan pada sistem komunikasi dan teknis kami.\n\tk. Menggunakan kode komputer otomatis, proses, program, robot, net crawler, spider, pemrosesan data, trawling atau kode computer, proses, program atau sistem ‘screen scraping’ alternatif.\n\tl. Melanggar Syarat dan Ketentuan, atau petunjuk lainnya yang ada pada Produk Q-Hope.\n3. Kami tidak bertanggung jawab atas cedera, kematian atau kerugian langsung maupun tidak langsung, materiil maupun immateriil yang timbul dari pemakaian Produk Q-Hope oleh Pengguna, atau atas klaim apapun yang terkait dengan pemakaian Aplikasi oleh Pengguna.\n4. Kami tidak bertanggung jawab atas cedera, kematian atau kerugian langsung maupun tidak langsung yang disebabkan oleh interaksi atau komunikasi antara Dokter dengan Pengguna. Q-Hope juga tidak bertanggung jawab atas kesalahan atau tindakan kriminal yang dilakukan oleh para Dokter selama pemberian jasa atau layanan melalui Produk Q-Hope. Dalam hal ini, Dokter hanyalah merupakan mitra kerja Q-Hope.\n5. Kami tidak bertanggung jawab atas kehilangan atau kerusakan yang diluar perkiraan saat Pengguna mengakses atau menggunakan Produk Q-Hope. Ini termasuk kehilangan penghematan yang diharapkan, kerugian finansial atau fisik karena adanya kesalahan dalam pengambilan tindakan medis oleh Dokter dan Rumah Sakit atau kehilangan atau kerusakan dalam bentuk apapun yang Anda harus alami akibat penggunaan Produk Q-Hope.</item>
        <item>Selain menampilkan informasi mengenai Dokter dan Rumah Sakit dan Produk Q-Hope lainnya, Kami juga menyediakan keanggotaan bagi Anda selaku Pengguna. Anda dapat memberikan informasi mengenai riwayat kesehatan Anda dan kami akan menyimpan serta menampilkannya dalam profil Q-Hope Anda.\n\n1. Sebelum menjadi Anggota (atau disebut dengan Pengguna Terdaftar), Anda diwajibkan membuat akun untuk diri Anda. Proses pembuatan akun dapat dilakukan secara online sesuai dengan ketentuan Produk Q-Hope.\n2. Sebelum menjadi Pengguna Terdaftar, Anda diwajibkan membaca, memahami, dan mematuhi Syarat dan Ketentuan serta Kebijakan Privasi yang berlaku bagi setiap Produk Q-Hope.\n3. Anda diharuskan memberi data informasi pribadi yang sebenarnya dan tidak memberikan informasi menyimpang dan/atau informasi yang tidak relevan dalam melakukan proses registrasi menjadi Pengguna Terdaftar. Selain itu Anda juga diharuskan memberi kontak detail yang benar dan valid.\n4. Kami berhak untuk tidak memproses registrasi Pengguna yang tidak memenuhi persyaratan ataupun tidak memberikan informasi yang benar dan valid, dan Kami berhak juga mengeluarkan Pengguna Terdaftar dari keanggotaan jika di kemudian hari ditemukan hal-hal yang melanggar ketentuan kami.\n5. Pengguna yang telah sukses melakukan proses registrasi, dan menjadi Pengguna Terdaftar, dapat melakukan akses keanggotaan kapan pun di Produk Q-Hope.\n6. Semua Pengguna Terdaftar wajib mematuhi Syarat dan Ketentuan yang berlaku di setiap Produk Q-Hope, dan tidak diperkenankan melakukan tindakan-tindakan seperti tertuang dalam terms and conditions baik dalam keanggotaan setiap Produk Q-Hope ataupun partisipasi dalam forum-forum lainnya yang terkait dengan Produk Q-Hope.\n7. Setiap Pengguna Terdaftar harus merahasiakan kata sandi untuk mendaftar di aplikasi Q-Hope.</item>
        <item>Aturan ini merupakan aturan khusus yang berlaku bagi Dokter dan Rumah Sakit.\n\n1. Dokter dan/atau Rumah Sakit menyatakan serta menjamin bahwa segala data dan/atau informasi yang diberikan kepada Q-Hope merupakan data dan/atau informasi yang sebenar-benarnya, serta dapat dipertanggungjawabkan di hadapan hukum.\n2. Segala data dan/atau informasi yang diberikan kepada Q-Hope yang kemudian ditampilkan di dalam profil Dokter dan Rumah Sakit di dalam Produk Q-Hope semata-mata merupakan tanggung jawab dari Dokter dan/atau Rumah Sakit.\n3. Dalam hal serta keadaan apapun Q-Hope tidak dapat dituntut ataupun diminta ganti rugi atas kesalahan dalam penyajian data dan/atau informasi yang dihasilkan dari ketidakbenaran data dan/atau informasi yang diberikan kepada Q-Hope oleh Dokter dan Rumah Sakit.\n4. Q-Hope memiliki kewajiban untuk menjaga kerahasiaan data dan/atau informasi yang diberikan oleh Dokter dan/atau Rumah Sakit dan hanya akan membuka data dan/atau informasi yang diberikan atas izin dari Dokter dan/atau Rumah Sakit yang memiliki data dan/atau informasi terkait.\n5. Poin di atas tidak dapat dijalankan Q-Hope dalam hal pelaksanaan kewajiban Q-Hope di hadapan hukum untuk membantu para penegak hukum di wilayah kesatuan Republik Indonesia untuk membuka setiap data dan/atau informasi yang diberikan oleh Dokter dan Rumah Sakit kepada Q-Hope, yang diperlukan dalam hal investigasi resmi dan/atau pelaksanaan penegakan hukum sesuai dengan peraturan perundang-undangan di Indonesia.</item>
        <item>1. Semua Hak Kekayaan Intelektual dalam Aplikasi ini dimiliki oleh Q-Hope. Semua informasi dan bahan, termasuk namun tidak terbatas pada, perangkat lunak, teks, data, grafik, citra, suara, video, merek dagang, logo, ikon, kode html dan kode lainnya dalam Aplikasi web ini dilarang untuk dipublikasikan, dimodifikasi, disalin, direproduksi, digandakan atau diubah dengan cara apa pun di luar wilayah Aplikasi ini tanpa izin yang dinyatakan oleh Q-Hope. Jika Anda melanggar hak-hak ini, Q-Hope berhak untuk membuat gugatan perdata untuk jumlah keseluruhan kerusakan atau kerugian yang diderita. Pelanggaran-pelanggaran ini juga bisa merupakan tindak pidana.\n2. Nama, ikon, dan logo Q-Hope merupakan hak cipta dan merek dagang yang dilindungi Undang-Undang Republik Indonesia.\n3. Aplikasi ini berisi Kekayaan Intelektual Q-Hope, termasuk namun tidak terbatas pada teks, perangkat lunak, foto, grafik, video, musik dan suara. Seluruh Konten Aplikasi ini dilindungi oleh undang-undang hak cipta. Kami dan pemberi lisensi kami memiliki hak cipta dan/atau hak-hak lainnya atas pemilihan, koordinasi, pengaturan, dan perbaikan Konten dan konten asli. Anda tidak boleh memodifikasi, mereproduksi, menyalin, melakukan, menampilkan, mempublikasikan, atau mengeksploitasi Konten, secara keseluruhan atau sebagian, kecuali dinyatakan lain secara tegas dalam Syarat ini.\n4. Pelanggaran terhadap hak-hak dalam Produk Q-Hope dapat ditindak sesuai dengan peraturan yang berlaku.\n5. Anda dapat menggunakan informasi atau isi dalam Produk Q-Hope hanya untuk penggunaan pribadi non-komersil. Kecuali ditentukan sebaliknya dan/atau diperbolehkan secara tegas oleh undang-undang hak cipta, maka Pengguna dilarang untuk menyalin, membagikan ulang, mentransmisi ulang, mempublikasi atau melakukan tindakan eksploitasi komersial dari pengunduhan yang dilakukan tanpa persetujuan tertulis pemilik Hak Kekayaan Intelektual tersebut. Dalam hal Pengguna telah mendapatkan izin yang diperlukan maka Pengguna dilarang melakukan perubahan atau penghapusan. Pengguna dengan ini menyatakan menerima dan mengetahui bahwa dengan mengunduh materi Hak Kekayaan Intelektual bukan berarti mendapatkan hak kepemilikan atas pengunduhan materi Hak Kekayaan Intelektual tersebut.\n6. Anda dapat menggunakan informasi di Aplikasi hanya untuk penggunaan pribadi, non-komersial. Kecuali ditentukan lain, dan secara tegas diizinkan oleh hukum hak cipta, Anda tidak dapat menyalin, mereproduksi, mendistribusikan, mengirimkan ulang, mempublikasikan atau sebaliknya mengeksploitasi secara komersial setiap unduhan yang Anda buat dari Aplikasi tanpa izin dari pemilik hak kekayaan intelektual. Bahkan jika Anda mendapatkan izin yang diperlukan, Anda dilarang untuk melakukan perubahan atau penghapusan. Anda dengan ini menerima dan setuju bahwa mengunduh setiap Kekayaan Intelektual tidak memberikan Anda hak atas mereka.\n7. Kami dapat menyediakan tautan ke Aplikasi lainnya yang dikelola oleh pihak lain, dengan mengklik pada tautan, Anda dengan ini mengemukakan, mengakui dan setuju bahwa tindakan tersebut merupakan tindakan sukarela Anda untuk melihat atau mengunjungi Aplikasi lain yang Q-Hope tidak memiliki pengawasan atau bertanggung jawab terhadapnya.\n8. Q-Hope dalam membuat Aplikasi, menyiapkan kode sumber dan melakukan dukungan perangkat lunak, dapat melisensikan penggunaan perangkat lunak sumber terbuka dari pihak ketiga melalui GNU General Public Licence ("GPL"), Setiap penggunaan Q-Hope terhadap perangkat lunak sumber terbuka Q-Hope dan hak kekayaan intelektual pihak ketiga adalah dengan lisensi atau izin yang diperlukan.</item>
        <item>ANDA DENGAN INI MENYATAKAN UNTUK DAN SETUJU BAHWA SEJAUH MANA DIIZINKAN OLEH HUKUM YANG BERLAKU:\n\n1. LAYANAN DAN KONTEN SITUS INI DIBERIKAN BERDASARKAN "SEBAGAIMANA ADANYA" DAN "SEBAGAIMANA TERSEDIA". KAMI DENGAN INI MENYATAKAN SECARA TEGAS BAHWA KAMI TIDAK MEMBUAT GARANSI ATAU JAMINAN APA PUN, BAIK TERSURAT MAUPUN TERSIRAT, SEHUBUNGAN DENGAN KELAYAKAN USAHA DARI PRODUK ATAU LAYANAN, ATAU KESESUAIAN PRODUK DAN LAYANAN YANG KAMI SEDIAKAN UNTUK TUJUAN TERTENTU DAN MENENTANG PENYALAHGUNAAN HAK-HAK MANA YANG BERLAKU;\n2. KAMI TIDAK MENJAMIN BAHWA: (i) FUNGSI, LAYANAN DAN FITUR KEAMANAN YANG DISEDIAKAN DALAM SITUS INI TIDAK AKAN TERGANGGU ATAU BEBAS DARI KESALAHAN; (Ii) KESALAHAN ATAU KEGAGALAN AKAN DIPERBAIKI; ATAU (iii) SITUS ATAU SERVER MEMBERIKAN LAYANAN YANG BEBAS DARI VIRUS, MALWARE ATAU KOMPONEN BERBAHAYA;\n3. KAMI TIDAK MENJAMIN AKURASI, KEASLIAN, INTEGRITAS ATAU KUALITAS KONTEN, SITUS ATAU SUMBER DAYA YANG TERSEDIA UNTUK DAN DARI SITUS TERMASUK, NAMUN TIDAK TERBATAS PADA, SETIAP GARANSI BAHWA KONTEN, SITUS ATAU SUMBER BEBAS DARI SUMBER MATERI YANG JAHAT, TIDAK SENONOH ATAU KONTROVERSIAL;\n4. SETIAP MATERI UNDUHAN ATAU LAINNYA YANG DIPEROLEH MELALUI PENGGUNAAN LAYANAN INI MERUPAKAN TANGGUNG JAWAB DAN RISIKO ANDA SENDIRI. ANDA SECARA SUKARELA MENANGGUNG RISIKO TERSEBUT, DAN ANDA AKAN SEPENUHNYA BERTANGGUNG JAWAB ATAS KERUSAKAN PADA SISTEM KOMPUTER ANDA ATAU HILANGNYA DATA YANG TERJADI AKIBAT MENGUNDUH MATERI YANG DISEDIAKAN.</item>
        <item>TANPA BERPRASANGKA TERHADAP APA YANG DIATUR DALAM SYARAT, KEWAJIBAN MASING-MASING PIHAK TERBATAS DAN DIKECUALIKAN SEMAKSIMALNYA YANG DIIZINKAN OLEH HUKUM, SEPERTI UNTUK CEDERA PRIBADI DAN KEMATIAN. KAMI TIDAK AKAN BERTANGGUNG JAWAB ATAS SETIAP KERUGIAN ATAU KERUSAKAN, BAIK LANGSUNG ATAU TIDAK LANGSUNG, AKIBAT DARI ATAU TERHUBUNG KE PENGGUNAAN ANDA TERHADAP SITUS INI ATAU PENGGUNAAN TAUTAN PADA SITUS, TERMASUK NAMUN TIDAK TERBATAS PADA KERUSAKAN KHUSUS, INSIDENTAL, HUKUMAN ATAU KERUSAKAN AKIBAT ATAU KERUGIAN EKONOMI LAINNYA, MESKIPUN KAMI TELAH DIBERITAHU TENTANG KEMUNGKINAN KERUGIAN ATAU KERUSAKAN YANG MUNGKIN TERJADI. PERBAIKAN SATU-SATUNYA YANG TERSEDIA BAGI ANDA ADALAH PENGHENTIAN PENGGUNAAN SITUS INI.</item>
        <item>Anda dengan ini setuju untuk mengganti kerugian dan tidak menyalahkan Q-Hope dan karyawannya, afiliasi, staf dan mitra, dari dan terhadap setiap dan semua klaim, tuntutan, kewajiban, kerusakan atau kerugian termasuk biaya hukum, yang timbul sebagai akibat dari klaim pihak ketiga sehubungan dengan: (a) penggunaan Anda terhadap Aplikasi; (B) Konten yang diberikan, disediakan atau diakses melalui Situs ini; © pelanggaran Anda terhadap Syarat tersebut; (D) pelanggaran hak atau kewajiban lainnya; dan/atau (e) setiap tindakan atau kelalaian oleh Anda, baik lalai, melanggar hukum atau lainnya.</item>
        <item>1. Q-Hope memiliki kebijaksanaan tunggal dan penuh untuk mengubah, menunda, tidak melanjutkan atau menghentikan Situs ini dan/atau bagian Situs, termasuk layanan atau produk yang disediakan dalam Situs ini, dan/atau penggunaan Situs ini, atau bagiannya, kapan saja dengan alasan apapun tanpa pemberitahuan sebelumnya kepada Anda.\n2. Dalam hal terjadi penghentian, Anda tetap terikat oleh kewajiban dalam Syarat ini, termasuk namun tidak terbatas pada jaminan, ganti rugi, pelepasan dan pembatasan kewajiban yang telah Anda sepakati.\n3. Q-Hope tidak akan bertanggung jawab kepada Anda atau pihak ketiga mana pun atas penghentian atau penangguhan akses Anda ke Situs.</item>
        <item>Q-Hope menghargai kerahasiaan Pengguna. Q-Hope akan berusaha keras untuk mematuhi persyaratan perundangan perlindungan data yang relevan saat melakukan kewajibannya menurut Syarat ini. Sebuah dokumen Kebijakan Privasi yang terpisah mengatur hak dan kewajiban Q-Hope dan pengguna dalam kaitannya dengan privasi, tersedia di sini.</item>
        <item>Syarat ini akan diatur oleh dan ditafsirkan sesuai dengan dengan Hukum Negara Republik Indonesia.</item>
        <item>Dalam hal terjadi perselisihan yang timbul dari atau sehubungan dengan Syarat ini, kedua Pihak akan pertama-tama membahas dengan itikad baik untuk mencapai penyelesaian damai dalam waktu enam puluh (60) hari sejak tanggal pemberitahuan perselisihan. Namun, jika perselisihan tersebut tidak dapat diselesaikan melalui musyawarah dalam waktu enam puluh (60) hari, maka harus dirujuk ke mediasi di Pengadilan Umum (UU No.2 Tahun 1986) sesuai dengan Prosedur Mediasi yang berlaku untuk saat ini. Jika perselisihan tetap belum terselesaikan, hal itu akan diajukan ke yurisdiksi eksklusif dari pengadilan Republik Indonesia.</item>
        <item>1. Q-Hope tidak akan bertanggung jawab atas performa yang tidak dilakukan atau pelanggaran Syarat ini, seperti kegagalan transaksi, akses terbatas ke Situs, atau setiap kerusakan atau bahaya kepada pengguna yang disebabkan oleh tindakan atau kondisi apa pun di luar kontrol yang wajar baik oleh Anda atau Kami ("Peristiwa Force Majeure"). Peristiwa Force Majeure termasuk namun tidak terbatas pada bencana alam (banjir, gempa bumi), epidemi, kerusuhan, pernyataan perang, perang, aksi militer, tindakan teroris, embargo, sanksi, perubahan undang-undang atau peraturan, petir, badai/topan/siklon, mogok kerja, demonstrasi, kebangkrutan atau kepailitan rumah sakit, dan sebagainya.\n2. Q-Hope tidak akan bertanggung jawab atas setiap kerusakan atau kerugian yang disebabkan oleh cara apa pun kepada pihak mana pun jika Q-Hope tidak dapat memproses pesanan Anda karena Peristiwa Force Majeure.</item>
    </string-array>

    <!-- Other -->
    <string name="empty_state_label">Empty state</string>
    <string name="referral_letter_content_description">Pdf</string>
    <string name="close_action">Close</string>
    <string name="no_connection_message">Failed to connect. Please check your internet connection.</string>
    <string name="unknown_error_message">An error occurred when retrieving the data. Please try again later.</string>
    <string name="ktp_number_hint">KTP Number</string>
    <string name="place_of_birth_hint">Place of Birth</string>
    <string name="address_hint">Address</string>
    <string name="ktp_address_hint">KTP Address</string>
    <string name="male_label">Male</string>
    <string name="female_label">Female</string>
    <string name="edit_label">Edit</string>
    <string name="save_label">Save</string>
    <string name="gender_field_error">You need to select one.</string>
    <string name="verified_label">Verified</string>
    <string name="accepted_label">Accepted</string>
    <string name="not_verified_label">Not Verified</string>

    <string name="intent_choose_capturer">Capture with …</string>
    <string name="permanently_denied_permission_message">You need to grant the permissions on your Device Settings.</string>
    <string name="denied_permission_message">You need to grant the permissions.</string>

    <string name="district_hint">District</string>
    <string name="village_hint">Village</string>
    <string name="city_hint">City</string>
    <string name="hamlet_hint">Hamlet</string>
    <string name="religion_hint">Religion</string>
    <string name="blood_type_hint">Blood type</string>
    <string name="confirm_identity">Confirm Identity</string>
    <string name="confirm_identity_title">Submit your identity?</string>
    <string name="confirm_identity_description">After submit, your identity will be saved and won\'t be able to be updated. Make sure your data is correct.</string>

    <string-array name="blood_types">
        <item>A</item>
        <item>B</item>
        <item>AB</item>
        <item>O</item>
    </string-array>

    <string-array name="religions">
        <item>ISLAM</item>
        <item>CHRISTIAN</item>
        <item>CATHOLIC</item>
        <item>HINDU</item>
        <item>BUDDHA</item>
        <item>CONFUCIANISM</item>
    </string-array>
</resources>